中共做緊一場史上最大型既人體實驗

13億人一齊食毒豬
其中一個食到病變
人傳人就可以KO全人類
依加中左毒豬係100%死亡率

同依個有得比呀